---
author: krm
created: 2018-10-14
---
![se]
# stdin

Alla program har en ström in som kallas stdin.

  * Tar emot tecken som ska in i programmet.
  * Kan användas för att skicka in data till ett program.
  * Windows: Även här finns har program stdin.





